手足有需要走難嘅去灣仔星街聖母聖衣堂

唔好推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Del post plz
唔好太高調
有需要再通知大家